和理非是勇武最強後盾【全部入黎】

手足留力１０。１ 黑色７０周年
勇武手足有一事請和理非配合 你地全部黑衫帶個大背囊，入面可以放Ｄ無謂野
因為最近幾次出去搭車Ｄ狗都會查袋搜身,目的係浪費狗狗時間,人手去查袋....去保護帶裝既勇武,愈多和理非響應,勇武既朋友仔就愈安全,你地個袋無暗野一定會放行,同埋公路,巴士站,黨鐵站有狗一定要影相報上TG,唔該大家

推

呢樣要推

查完無野
屌狗狗一撚佢都無野可以做